有冇人屋企人死都要出街

同爺爺嫲嫲一齊住 我啊爺成日都同佢班鄉里飲早茶 叫佢味去又唔聽 佢自己又唔驚乃野 唉

我

你唔出街？
你唔返工？
佢地注意番衛生咪得 關你撚事咩

Why

下講緊非必要個d 唔係返工
飲早茶一定要？
關我撚事？同我一齊住啊屌你

我阿爺話平時飲開嗰班唔會出去捉棋 死都話唔會惹到

Yes 又話係熟既人 乜熟就唔會野到咩 唉

佢地一把老紀 如果中左好易...
點解咁唔聽話

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

你屋企人心諗屌你仲返工 平時儲埋十幾日大假唔E家用埋佢

我諗佢嫌悶掛 我啊嫲又唔理 同埋我爺爺好惡 同佢講味出去佢屌到我上天棚

成年人同老人家個風險差好遠喎

後生中左後遺不大
老野中左大機會玩完, 咪幾好唔洗養

冷血？

再唔飲冇命飲

佢都唔會剩好多年命，咪由得佢囉，你練好自己身體自保算啦

係...有啲老人家怕悶多過怕死

老母仲日日落街食野
利申 估到佢會咁，早期搬走左

佢要死唔比佢死咩
廢老死快d 好過

Cls

買部平板俾佢哋,之後日日屋企玩

搬走啦
佢死佢事
中咗醫返晒氣